有無人去過/準備去福岡跨年

你地去邊倒數
上網見到bayside 個倒數活動好似幾熱鬧
有d 就話去太宰府倒數
有無其他地方介紹

同埋1月1你地多數去邊
周圍都好似無開

屌你老母留名

push

oush